陳詠謙條垃圾都拎到獎

多產就拎到獎

陳詠謙算垃圾咩

如果你標準低，又唔算文盲嘅

個人鍾意小克好多，啲詞好好多

填俾iu果隻好正

老老實實 林若寧都好過條垃圾
多產就拎到獎我真係睇唔透

星塵

唔夠多產嘛 d詞唔夠mk嘛 咪冇囉

睇返過往叱咤填詞人得獎
陳詠謙拎真您侮辱咗個獎

推呀